有冇巴絲已經好耐冇出席家族聚會？

以前都會諗藉口唔去

依家直接話唔去